微博人民日報：光頭警長的回信

大陸賤種

接放工

呢個奶共嘴臉我覺得可以反利用喎

中國人民解放軍維穩部隊香港小隊

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

香港未見過光頭佬有消息 但支那反而有 極道懷疑係鳩up

我未聽過NDS同學唔憎公安武警，收皮啦人民日報

阿SIR唔夠訓?
另外點解唔影全相?
點知你係咪真係光頭SIR?

支那賤種
千祈唔好當我地係自己人

好流 無啦啦講咩中國人

不是同胞

不是中國人

最多咪話下咩暴徒 無啦講咩大家中國人

唔似香港人會講

岩岩都想po
戇鳩仔回信仲要比班支那人寸

係咪俾你打過嗰啲就唔係蚛蟈人?

可以反文宣

唔怪之得打香港人大大力，
原來我哋真係唔係中國人